# Copyright (C) 2024 Widgets for Google Reviews and Ratings
# This file is distributed under the same license as the Widgets for Google Reviews and Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:31
msgid "Google Reviews Settings"
msgstr "谷歌評論設置"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:32
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:23
msgid "Google Reviews"
msgstr "谷歌評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:52
msgid "Widget Customizer"
msgstr "小部件定制器"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:59
msgid "Get Reviews"
msgstr "獲取評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:144
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "隨機數字驗證失敗"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:152
msgid "Error decoding JSON."
msgstr "解碼 JSON 時出錯。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:155
msgid "Error: Place data not received."
msgstr "錯誤：未收到位置資料。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:158
msgid "An error occurred: "
msgstr "發生錯誤："

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:197
msgid "Place Image"
msgstr "放置圖片"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:202
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:130
msgid "reviews"
msgstr "評論"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:208
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:222
msgid "Place disconnected successfully. Connect a new place."
msgstr "地方斷開連線成功。連接一個新地方。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:257
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:259
msgid "Your Shortcode"
msgstr "您的簡碼"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:262
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:263
msgid "Copied!"
msgstr "複製了！"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:266
msgid "Paste the copied shortcode into your desired post, page, or widget area to display the Google reviews."
msgstr "將複製的短代碼貼到所需的貼文、頁面或小工具區域以顯示 Google 評論。"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:9
msgid "A Widget to display Google Reviews"
msgstr "顯示 Google 評論的小工具"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:26
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#. Translators: %s is a human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:82
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:128
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:128
msgid "Rating Score:"
msgstr "評量分數："

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:129
msgid "out of 5,"
msgstr "滿分 5 分，"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:130
msgid "based on"
msgstr "基於"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Widgets for Google Reviews and Ratings"
msgstr "Google 評論和評級小工具"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://repocean.com/"
msgstr "https://repocean.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Quickly and easily embed Google reviews into your WordPress site. Boost SEO, build trust, and increase sales with Google reviews."
msgstr "快速輕鬆地將 Google 評論嵌入您的 WordPress 網站。透過 Google 評論促進 SEO、建立信任並增加銷售量。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "repocean"
msgstr "重新命名"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
